msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: 2024-01-27 16:31-0500\n"
"PO-Revision-Date: 2024-01-27 16:32-0500\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.4.2\n"
"X-Poedit-Basepath: ../../../../src\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: frame_classes/SpriteSpiltFrame.py:44
msgid ""
"Invalid path_ID, all imported objects will be cut, which may produce wrong "
"cutting results"
msgstr "无效的path_ID，将切割所有导入对象，这可能产生错误的切割结果"

#: frame_classes/SpriteSpiltFrame.py:44 frame_classes/location_update.py:48
#: static_classes/update_localization.py:391
msgid "Message"
msgstr "信息"

#: frame_classes/SpriteSpiltFrame.py:57
msgid ""
"Completed importing {} files ({} of which match Path_ID and were read "
"successfully)"
msgstr "完成导入{}个文件(其中{}个符合 Path_ID 且读取成功)"

#: frame_classes/SpriteSpiltFrame.py:59
msgid ""
"Import Error!\n"
"{}"
msgstr "导入时出错! {}"

#: frame_classes/SpriteSpiltFrame.py:74
msgid "Currently previewing [{}], size: {}"
msgstr "当前正在预览【{}】,尺寸: {}"

#: frame_classes/SpriteSpiltFrame.py:78
msgid "Save current preview"
msgstr "保存当前预览"

#: frame_classes/SpriteSpiltFrame.py:78
msgid "Save all"
msgstr "保存全部"

#: frame_classes/SpriteSpiltFrame.py:79
msgid "Select save type"
msgstr "选择保存类型"

#: frame_classes/SpriteSpiltFrame.py:79 frame_classes/main_frame.py:424
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: frame_classes/SpriteSpiltFrame.py:83 frame_classes/SpriteSpiltFrame.py:100
msgid "Select the save directory (save all)"
msgstr "选择保存目录（保存全部）"

#: frame_classes/SpriteSpiltFrame.py:90
msgid "Select the save path (save [{}])"
msgstr "选择保存路径（保存【{}】）"

#: frame_classes/SpriteSpiltFrame.py:107 frame_classes/location_update.py:48
#: static_classes/update_localization.py:388
msgid "Done!"
msgstr "完成！"

#: frame_classes/atlas_spilt_frame.py:33
msgid "Target name:{}"
msgstr "目标名称：{}"

#: frame_classes/atlas_spilt_frame.py:63
msgid "Currently showing{}->{}"
msgstr "当前正在显示 {}->{}"

#: frame_classes/atlas_spilt_frame.py:70 frame_classes/atlas_spilt_frame.py:79
msgid "Save component\"{}\""
msgstr "保存组件“{}”"

#: frame_classes/atlas_spilt_frame.py:90
msgid "Complete the export and export the folder:{}"
msgstr "完成导出，导出文件夹：{}"

#: frame_classes/design_frame.py:39 frame_classes/design_frame.py:171
msgid "Azur Lane Painting Extract"
msgstr "Azur Lane Painting Extract"

#: frame_classes/design_frame.py:56 frame_classes/design_frame.py:173
msgid "All|Base|Skins|Retrofit|Promise|Young|MUSE μ|Other"
msgstr ""
"全部|仅原始立绘|仅皮肤立绘|仅改造立绘|仅婚纱立绘|仅幼女化立绘|仅μ兵装立绘|其"
"他立绘"

#: frame_classes/design_frame.py:80 frame_classes/design_frame.py:177
#: frame_classes/design_frame.py:1122
msgid "Export"
msgstr "导出"

#: frame_classes/design_frame.py:86 frame_classes/design_frame.py:179
msgid "Set pairing file"
msgstr "设置配对文件"

#: frame_classes/design_frame.py:232
msgid "Help"
msgstr "帮助页面"

#: frame_classes/design_frame.py:274
msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

#: frame_classes/design_frame.py:285
msgid "URL:"
msgstr "选中目标网址："

#: frame_classes/design_frame.py:290 frame_classes/design_frame.py:293
msgid ""
"https://github.com/azurlane-doujin/AzurLanePaintingExtract-v1.0/blob/"
"version1.4/HELP.md"
msgstr ""

#: frame_classes/design_frame.py:293
msgid "Open in browser"
msgstr "浏览器打开"

#: frame_classes/design_frame.py:354
msgid "Atlas Slicer"
msgstr "Atlas 切割工具"

#: frame_classes/design_frame.py:367 frame_classes/design_frame.py:1308
msgid "Target:"
msgstr "目标名称："

#: frame_classes/design_frame.py:372
msgid "Select Atlas File"
msgstr "选择 Atlas 个文件"

#: frame_classes/design_frame.py:372
msgid "Atlas Data File (*.atlas;*.atlas.txt)|*.atlas;*.atlas.txt"
msgstr "Atlas 切割信息文件(*.atlas;*.atlas.txt)|*.atlas;*.atlas.txt"

#: frame_classes/design_frame.py:411 frame_classes/design_frame.py:1466
msgid "Ready..."
msgstr "就绪..."

#: frame_classes/design_frame.py:471 frame_classes/design_frame.py:634
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: frame_classes/design_frame.py:482 frame_classes/design_frame.py:636
msgid "Language:"
msgstr "语言:"

#: frame_classes/design_frame.py:492 frame_classes/design_frame.py:642
msgid "Automatically check for ship name updates on startup"
msgstr "启动时自动检查船舶名称更新"

#: frame_classes/design_frame.py:495 frame_classes/design_frame.py:644
msgid "Update ship names"
msgstr "更新船名"

#: frame_classes/design_frame.py:502 frame_classes/design_frame.py:646
msgid "Use localized ship names on export"
msgstr "使用中文名作为导出文件名（如果可用）"

#: frame_classes/design_frame.py:505 frame_classes/design_frame.py:648
msgid "Create new folder on export in export directory"
msgstr "在导出目标目录下新建导出文件夹"

#: frame_classes/design_frame.py:511 frame_classes/design_frame.py:650
msgid "Open export folder upon completion"
msgstr "完成后打开导出目标文件夹"

#: frame_classes/design_frame.py:515 frame_classes/design_frame.py:652
msgid "Do not overwrite files on export"
msgstr "跳过目标目录中已经存在的同名文件"

#: frame_classes/design_frame.py:518 frame_classes/design_frame.py:654
msgid "Clear the original list when importing"
msgstr "导入时清空原有列表"

#: frame_classes/design_frame.py:521 frame_classes/design_frame.py:656
msgid "Exit after export"
msgstr "完成任务后退出"

#: frame_classes/design_frame.py:524 frame_classes/design_frame.py:658
msgid "When exporting all, copy at the same time and cannot be restored."
msgstr "导出全部时同时拷贝不可还原."

#: frame_classes/design_frame.py:527 frame_classes/design_frame.py:660
msgid "Case insensitive localization"
msgstr "本地化配对时忽略大小写"

#: frame_classes/design_frame.py:715
msgid "Edit Localization Values"
msgstr "编辑键值对"

#: frame_classes/design_frame.py:735
msgid "Key"
msgstr "键"

#: frame_classes/design_frame.py:743
msgid "Value"
msgstr "值"

#: frame_classes/design_frame.py:751
msgid "Save to file"
msgstr "添加下一个未本地化信息"

#: frame_classes/design_frame.py:767
msgid "Overwrite on import"
msgstr "清空"

#: frame_classes/design_frame.py:770
msgid "Add to"
msgstr "添加"

#: frame_classes/design_frame.py:840
msgid "Advanced Settings"
msgstr "高级设置"

#: frame_classes/design_frame.py:846
msgid "Mesh file pairing priority"
msgstr "Mesh 文件配对优先级"

#: frame_classes/design_frame.py:848
msgid "First priority"
msgstr "第一优先级"

#: frame_classes/design_frame.py:856
msgid "Second priority"
msgstr "第二优先级"

#: frame_classes/design_frame.py:867
msgid "Texture2D pairing priority"
msgstr "Texture2D 配对优先级"

#: frame_classes/design_frame.py:869
msgid "first priority"
msgstr "第一优先级"

#: frame_classes/design_frame.py:877
msgid "second priority"
msgstr "第二优先级"

#: frame_classes/design_frame.py:888
msgid "localization editor"
msgstr "本地化编辑器"

#: frame_classes/design_frame.py:892
msgid "Update localized resources"
msgstr "更新本地化资源"

#: frame_classes/design_frame.py:898
msgid "Edit localized resources"
msgstr "编辑本地化资源"

#: frame_classes/design_frame.py:910
msgid "Bigfun Tutorial"
msgstr "Bigfun教程"

#: frame_classes/design_frame.py:973
msgid "Expression Editor"
msgstr "接头器"

#: frame_classes/design_frame.py:1007 frame_classes/design_frame.py:1031
msgid "X-Offset"
msgstr "左上角横坐标"

#: frame_classes/design_frame.py:1015 frame_classes/design_frame.py:1039
msgid "Y-Offset"
msgstr "左上角纵坐标"

#: frame_classes/design_frame.py:1027
msgid "Offset"
msgstr "接头"

#: frame_classes/design_frame.py:1051
msgid "View"
msgstr "立绘坐标"

#: frame_classes/design_frame.py:1062
msgid "Preview"
msgstr "头预览"

#: frame_classes/design_frame.py:1069
msgid "Imported facial expressions"
msgstr "导入的面部表情"

#: frame_classes/design_frame.py:1081
msgid "Transparent background"
msgstr "透明背景叠加"

#: frame_classes/design_frame.py:1084
msgid "Export at minimum size"
msgstr "以最小尺寸导出"

#: frame_classes/design_frame.py:1101
msgid "NONE"
msgstr "NONE"

#: frame_classes/design_frame.py:1109
msgid "Step size:"
msgstr "步长："

#: frame_classes/design_frame.py:1228
msgid "Update localization files"
msgstr "更新本地化文件"

#: frame_classes/design_frame.py:1240
msgid "Localization"
msgstr "本地化编辑器"

#: frame_classes/design_frame.py:1265
msgid "Load file"
msgstr "加载文件"

#: frame_classes/design_frame.py:1287
msgid "Apply All"
msgstr "应用-全部"

#: frame_classes/design_frame.py:1290
msgid "Apply New"
msgstr "应用-新增"

#: frame_classes/design_frame.py:1293
msgid "Apply Overwrite"
msgstr "应用-覆盖"

#: frame_classes/design_frame.py:1296 static_classes/update_localization.py:56
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: frame_classes/design_frame.py:1378
msgid "Sprite Cutting"
msgstr "Sprite 切割"

#: frame_classes/design_frame.py:1399
msgid "Path ID:"
msgstr "Path ID:"

#: frame_classes/design_frame.py:1415
msgid "Dump type:"
msgstr "Dump 类型："

#: frame_classes/face_match_frame.py:150
msgid "Canvas expanded {} pixels to the left"
msgstr "画布向左扩展 {} 像素"

#: frame_classes/face_match_frame.py:156
msgid "Canvas expanded {} pixels to the right"
msgstr "画布向右扩展 {} 像素"

#: frame_classes/face_match_frame.py:169
msgid "Canvas expanded upward by {} pixels"
msgstr "画布向上扩展 {} 像素"

#: frame_classes/face_match_frame.py:174
msgid "Canvas expanded downward by {} pixels"
msgstr "画布向下扩展 {} 像素"

#: frame_classes/face_match_frame.py:265
msgid "No face selected!"
msgstr "没有选脸！"

#: frame_classes/face_match_frame.py:311
msgid "Connecting:{}-{}-{}"
msgstr "正在接头：{}-{}-{}"

#: frame_classes/face_match_frame.py:315
msgid "Joint completed"
msgstr "接头完成"

#: frame_classes/face_match_frame.py:443
msgid "Select export type"
msgstr "选择导出类型"

#: frame_classes/face_match_frame.py:443
msgid "Export current selection"
msgstr "仅导出当前表情组合"

#: frame_classes/face_match_frame.py:443 frame_classes/main_frame.py:578
msgid "Export all"
msgstr "导出全部相同尺寸表情组合"

#: frame_classes/face_match_frame.py:465
msgid "The size is modified to: {}"
msgstr "尺寸修改为：{}"

#: frame_classes/face_match_frame.py:468
msgid "Export {}-{} expression combination"
msgstr "导出 {}-{} 表情组合"

#: frame_classes/face_match_frame.py:475
msgid "Export folder"
msgstr "导出文件夹"

#: frame_classes/location_update.py:42
msgid "Updating data..."
msgstr "正在更新数据..."

#: frame_classes/location_update.py:101
msgid "Loading completed: Localization provided by {}"
msgstr "加载完成！来自 {} 提供的本地化方案"

#: frame_classes/location_update.py:105
msgid "Loading, please wait..."
msgstr "加载中，请稍后..."

#: frame_classes/location_update.py:109
msgid "Select json file"
msgstr "选择 json 文件"

#: frame_classes/location_update.py:120
msgid "Loading completed! From local file"
msgstr "加载完成！来自本地文件"

#: frame_classes/location_update.py:129
msgid "New localization source"
msgstr "新增本地化资源标签（不能与已有的本地化资源标签同名）"

#: frame_classes/location_update.py:129
msgid "Add label"
msgstr "添加标签"

#: frame_classes/location_update.py:130
msgid "Locale-{}"
msgstr "本地化资源-{}"

#: frame_classes/location_update.py:136
msgid "Localization name already exists!"
msgstr "该标签已经存在！"

#: frame_classes/location_update.py:136 frame_classes/main_frame.py:216
#: frame_classes/main_frame.py:564 frame_classes/main_frame.py:601
#: frame_classes/main_frame.py:617 frame_classes/main_frame.py:623
#: frame_classes/main_frame.py:631 frame_classes/main_frame.py:635
#: frame_classes/names_edit_frame.py:63 static_classes/image_deal.py:531
#: static_classes/update_localization.py:391
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: frame_classes/location_update.py:142
msgid "Web address to json file"
msgstr "新增本地化资源地址"

#: frame_classes/location_update.py:142
msgid "Add address"
msgstr "添加地址"

#: frame_classes/main_frame.py:66
msgid "Azur Lane"
msgstr "Azur Lane"

#: frame_classes/main_frame.py:166
msgid "Select Texture File"
msgstr "选择更改Texture文件"

#: frame_classes/main_frame.py:166 frame_classes/main_frame.py:180
msgid "Select file"
msgstr "选择更改文件"

#: frame_classes/main_frame.py:180
msgid "Select Mesh File"
msgstr "选择更改Mesh文件"

#: frame_classes/main_frame.py:208
msgid "Name of duplicated ship instance"
msgstr "独立组合的名称"

#: frame_classes/main_frame.py:216
msgid "The name already exists!"
msgstr "该名称已经存在！"

#: frame_classes/main_frame.py:224
msgid "Face change failed! Must be a restoreable object"
msgstr "换头失败！必须是可还原对象"

#: frame_classes/main_frame.py:226
msgid "Started changing face"
msgstr "开始换头"

#: frame_classes/main_frame.py:227
msgid "Select Accessory Type:"
msgstr "选择类型："

#: frame_classes/main_frame.py:228
msgid "Facial expression (680x470)"
msgstr "面部表情附加模式（窗口尺寸：680 X 470）"

#: frame_classes/main_frame.py:228
msgid "Ship decoration (1920x1080)"
msgstr "舰装-人物拼接模式（窗口尺寸：1920X1080）"

#: frame_classes/main_frame.py:240
msgid "Cutting failed, there must be an available Texture2D file"
msgstr "切割失败，必须有一个可用Texture2D文件"

#: frame_classes/main_frame.py:243
msgid "Start changing the head!"
msgstr "开始换头！"

#: frame_classes/main_frame.py:253
msgid "{} has been converted and is now {}"
msgstr "{} 已转换,现在为 {}"

#: frame_classes/main_frame.py:258
msgid ""
"Are you sure you want to remove\n"
"{}"
msgstr "确实要移除 {}"

#: frame_classes/main_frame.py:258 frame_classes/names_edit_frame.py:69
#: frame_classes/names_edit_frame.py:112 frame_classes/names_edit_frame.py:120
msgid "Information"
msgstr "信息"

#: frame_classes/main_frame.py:269
msgid "{} cannot be cut and is a non-reducible object"
msgstr "{} 无法切割，为非可还原对象"

#: frame_classes/main_frame.py:272
msgid "Select output folder"
msgstr "选择保存文件夹"

#: frame_classes/main_frame.py:280
msgid "{} cutting completed, saved to path: {}"
msgstr "{} 切割已完成，保存于 {}"

#: frame_classes/main_frame.py:285
msgid "{} cannot be cut, at least one Texture2D is required"
msgstr "{} 无法切割，至少需要一个Texture2D"

#: frame_classes/main_frame.py:287
msgid "Start Sprite cutting!"
msgstr "开始 Sprite 切割！"

#: frame_classes/main_frame.py:310
msgid "PNG Path"
msgstr "路径"

#: frame_classes/main_frame.py:340
msgid "Reset restoration progress!"
msgstr "重置还原进度！"

#: frame_classes/main_frame.py:353 frame_classes/main_frame.py:604
#: frame_classes/main_frame.py:637
msgid "Save-Azur Lane"
msgstr "保存-Azur Lane"

#: frame_classes/main_frame.py:478
msgid "Choose:{}"
msgstr "选择：{}"

#: frame_classes/main_frame.py:507
msgid "Previewable"
msgstr "可预览"

#: frame_classes/main_frame.py:509
msgid "Not previewable"
msgstr "不可预览"

#: frame_classes/main_frame.py:512
msgid "Single type"
msgstr "单个类型"

#: frame_classes/main_frame.py:514
msgid "List"
msgstr "列表"

#: frame_classes/main_frame.py:516
msgid "Texture file"
msgstr "Texture 文件"

#: frame_classes/main_frame.py:518
msgid "Mesh file"
msgstr "Mesh 文件"

#: frame_classes/main_frame.py:521
msgid "Select: {}{} in {}: {}, {}"
msgstr "选择：{} {} 中的 {}：{}, {}"

#: frame_classes/main_frame.py:564
msgid "No data!"
msgstr "无数据！"

#: frame_classes/main_frame.py:578
msgid "Export restored assets"
msgstr "导出全部可还原"

#: frame_classes/main_frame.py:578
msgid "Export unrestorable assets"
msgstr "拷贝全部不可还原"

#: frame_classes/main_frame.py:578
msgid "Export selected asset"
msgstr "导出选择项"

#: frame_classes/main_frame.py:581 frame_classes/main_frame.py:583
#: frame_classes/main_frame.py:585 frame_classes/main_frame.py:588
#: frame_classes/main_frame.py:591
msgid "(unavailable)"
msgstr "（不可用）"

#: frame_classes/main_frame.py:593
msgid "Choose export type"
msgstr "选择类型"

#: frame_classes/main_frame.py:601 frame_classes/main_frame.py:617
#: frame_classes/main_frame.py:623 frame_classes/main_frame.py:631
#: frame_classes/main_frame.py:635
msgid "Not available!"
msgstr "不可用！"

#: frame_classes/names_edit_frame.py:63
msgid "Key or value cannot be blank!"
msgstr "键或值不能为空白！"

#: frame_classes/names_edit_frame.py:69
msgid ""
"[{}] already exists in the key group. Clicking [Confirm] will overwrite it "
"with the new value"
msgstr "【{}】已经存在键组中，点击【确认】将会使用新值覆盖"

#: frame_classes/names_edit_frame.py:90
msgid "Select localization file (.json)"
msgstr "加载键值对文件（json）"

#: frame_classes/names_edit_frame.py:99
msgid "Invalid file"
msgstr "不可用文件"

#: frame_classes/names_edit_frame.py:112
msgid ""
"Import key-value pair file successfully!\n"
"\tOverwrite: {}\n"
"\tAdd: {}"
msgstr "导入键值对文件成功！\\n\\t覆盖：{}\\n\\t新增：{}"

#: frame_classes/names_edit_frame.py:115
msgid ""
"Error importing key-value pair file!\n"
"{}"
msgstr ""
"导入键值对文件出现错误！\n"
"{}"

#: frame_classes/names_edit_frame.py:120
msgid "Apply these changes?"
msgstr "要应用这些变化吗？"

#: frame_classes/names_edit_frame.py:142
msgid "The unnamed localization queue has been emptied"
msgstr "未命名的本地化队列已经清空"

#: frame_classes/names_edit_frame.py:142
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: static_classes/file_read.py:78
msgid "Import completed, no new items!"
msgstr "导入完成，无新增项！"

#: static_classes/file_read.py:80
msgid "Import failed, no items to import!"
msgstr "导入失败，无导入项！"

#: static_classes/file_read.py:84
msgid "Import failed, an error occurred! {}"
msgstr "导入失败，发生错误！{}"

#: static_classes/file_read.py:86
msgid "Import successful! Successfully imported {} items!"
msgstr "导入成功！ 成功导入{}个！"

#: static_classes/image_deal.py:309
msgid "Successfully restored: {}"
msgstr "成功还原："

#: static_classes/image_deal.py:357 static_classes/image_deal.py:382
msgid "Successfully saved to: {}"
msgstr "已成功保存至"

#: static_classes/locale.py:22
msgid "Language already selected!"
msgstr "先前已选择语言！"

#: static_classes/locale.py:25 static_classes/locale.py:33
msgid "Localization [{}] does not exist!"
msgstr "本地化 [{}] 不存在！"

#: static_classes/update_localization.py:21
msgid "Ship Name Updater"
msgstr "船名更新器"

#: static_classes/update_localization.py:53
msgid "Apply"
msgstr "应用-全部"

#: static_classes/update_localization.py:59
msgid "Disable Updates"
msgstr "禁用更新"

#: static_classes/update_localization.py:69
msgid "Loading..."
msgstr "加载中，请稍后..."

#: static_classes/update_localization.py:120
#: static_classes/update_localization.py:121
msgid "Transparent"
msgstr "透明背景叠加"

#: static_classes/update_localization.py:122
msgid "Oath"
msgstr "婚纱"

#: static_classes/update_localization.py:123
#: static_classes/update_localization.py:124
#: static_classes/update_localization.py:125
#: static_classes/update_localization.py:126
#: static_classes/update_localization.py:127
#: static_classes/update_localization.py:128
#: static_classes/update_localization.py:129
#: static_classes/update_localization.py:130
#: static_classes/update_localization.py:131
#: static_classes/update_localization.py:274
#: static_classes/update_localization.py:275
#: static_classes/update_localization.py:278
msgid "Rigging"
msgstr "索具"

#: static_classes/update_localization.py:136
msgid "Retrofit"
msgstr "现代化"

#: static_classes/update_localization.py:137
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: static_classes/update_localization.py:147
#: static_classes/update_localization.py:364
msgid "Update Existing Localization Resources ({})"
msgstr "已经存在的本地化资源 ({})"

#: static_classes/update_localization.py:149
#: static_classes/update_localization.py:365
#: structs_classes/location_group.py:77
msgid "New Localization Resources ({})"
msgstr "新增的的本地化资源 ({})"

#: static_classes/update_localization.py:157
#: static_classes/update_localization.py:169
#: static_classes/update_localization.py:172
#: static_classes/update_localization.py:218
msgid "Error ({}) when connecting to [{}]"
msgstr "错误 ({}) 当连接到 [{}]"

#: static_classes/update_localization.py:211
msgid "Error ({}) when parsing data"
msgstr "错误 ({}) 解析数据时"

#: static_classes/update_localization.py:260
#: static_classes/update_localization.py:264
#: static_classes/update_localization.py:265
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: static_classes/update_localization.py:298
msgid "Checking version..."
msgstr "版本检查..."

#: static_classes/update_localization.py:304
msgid "Begin updating from {} to {}"
msgstr "开始从 {} 更新到 {}"

#: static_classes/update_localization.py:312
#: static_classes/update_localization.py:333
msgid "Fetching {} ships from {}..."
msgstr "得到 {} 船舶从 {}..."

#: static_classes/update_localization.py:318
#: static_classes/update_localization.py:340
msgid "Fetching {} textures from {}..."
msgstr "得到 {} 纹理来自 {}..."

#: static_classes/update_localization.py:353
#: static_classes/update_localization.py:354
msgid "Critical ship name update failure:{}"
msgstr "严重的船舶名称更新失败：{}"

#: static_classes/update_localization.py:374
msgid "Original Name: \"{}\""
msgstr "本地化原始名：”{}“"

#: static_classes/update_localization.py:375
msgid "Updated Name:  \"{}\""
msgstr "更新的本地化名称：“ {}”"

#: static_classes/update_localization.py:398
msgid "Saving data..."
msgstr "正在更新数据..."

#: structs_classes/drop_order.py:30
msgid "Start importing {} files"
msgstr "开始导入 {} 个文件"

#: structs_classes/extract_structs.py:142
msgid "Name: {}"
msgstr "名称：{}"

#: structs_classes/extract_structs.py:145
msgid "Index name: {}"
msgstr "索引名称：{}"

#: structs_classes/extract_structs.py:147
#: structs_classes/extract_structs.py:227
msgid "Texture file path: {}"
msgstr "Texture文件路径：{}"

#: structs_classes/extract_structs.py:149
msgid "Other Texture path({})"
msgstr "其他Texture路径 ({})"

#: structs_classes/extract_structs.py:154
#: structs_classes/extract_structs.py:232
msgid "Mesh file path: {}"
msgstr "Mesh文件路径： {}"

#: structs_classes/extract_structs.py:156
msgid "Other Mesh path({})"
msgstr "其他Mesh路径({})"

#: structs_classes/extract_structs.py:161
msgid "Function Button"
msgstr "功能按键"

#: structs_classes/extract_structs.py:168
msgid "Import facial expression"
msgstr "为当前立绘添加附加表情"

#: structs_classes/extract_structs.py:184
msgid "Export sprite sliced on texture boundry"
msgstr "仅进行立绘还原切割"

#: structs_classes/extract_structs.py:188
msgid "Import PNG and convert to texture"
msgstr "导入 PNG 并转换为纹理"

#: structs_classes/extract_structs.py:192
msgid "Delete"
msgstr "删除该元素"

#: structs_classes/location_group.py:35 structs_classes/location_group.py:37
msgid "Original Localization Name: \"{}\""
msgstr "本地化原始名：”{}“"

#: structs_classes/location_group.py:38
msgid "Localization Name: \"{}\""
msgstr "原始本地化名称：”{}”"

#: structs_classes/location_group.py:75
msgid "Existing Localization Resources ({})"
msgstr "已经存在的本地化资源 ({})"

#: structs_classes/location_group.py:76
msgid "Override Existing Localization Resources ({})"
msgstr "覆盖原有的本地化资源 ({})"

#: thread_classes/extract_thread.py:50 thread_classes/extract_thread.py:203
msgid "Currently at {}! For: {} Type - Direct Restore"
msgstr "当前第 {} 个！为：{} 类型-直接还原"

#: thread_classes/extract_thread.py:123 thread_classes/processing.py:77
msgid "Processing error! For {}"
msgstr "处理出错！，为 {}"

#: thread_classes/extract_thread.py:146
msgid "Current: {}, Copy Only"
msgstr "当前：{} ,仅拷贝"

#: thread_classes/extract_thread.py:148 thread_classes/extract_thread.py:351
msgid "Completed, Total {}"
msgstr "完成，共 {}"

#: thread_classes/extract_thread.py:276
msgid "Processing error! For {}, in {}"
msgstr "处理出错！，为 {} ,在 {}"

#: thread_classes/extract_thread.py:309
msgid "Currently: {}, Copy Only"
msgstr "当前：{}, 仅拷贝"

#: thread_classes/processing.py:17
msgid "Current {}th! As: {} Type - Direct Restoration"
msgstr "当前第 {} 个！为：{} 类型-直接还原"

#~ msgid "Sprite slicer"
#~ msgstr "进行Q版小人切割"

#~ msgid "Force to a reversible state [{}]"
#~ msgstr "强制转换为可还原状态【当前】"

#~ msgid "Convert PNG to tex"
#~ msgstr "转换成纹理"

#~ msgid "Advanced..."
#~ msgstr "高级设置..."

#, fuzzy
#~| msgid "Select json file"
#~ msgid "Select to change file"
#~ msgstr "选择 json 文件"

#, fuzzy
#~| msgid "Select json file"
#~ msgid "Select to change the Mesh file"
#~ msgstr "选择 json 文件"

#, fuzzy
#~| msgid "Select json file"
#~ msgid "Select to change the file"
#~ msgstr "选择 json 文件"

#~ msgid "AzurLaneTools"
#~ msgstr "AzurLaneTools"

#~ msgid "Duplicate"
#~ msgstr "将当前的组合独立"
